邊度可以買到龍珠 異戰 Swtch ,$350 ?

如題 .

機呢？係咪度度都仲炒緊？